[突發]林鄭去探狗+記招

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

宣家探緊狗
應該好快見記者

一陣間林鄭應該又會曲線谷遊行人數

puah

強烈 xxxx 絕對支持警方 xxxx

屌佢記招咪又係講嚟講去嗰幾句

等睇記者撚鳩佢

暴徒乜乜乜
毅員好黑制

強烈譴責
聽到厭，唔換錄音機都換下錄音帶吖

唔該記者朋友問吓點解班狗咁暴力對記者同議員想點，條仆街插人眼想點，有人冒警又點，入商場捉市民又係撚點

出現啦

比卡超磅住

錄音機開動

見緊

快

又係果3篤屁

強烈 譴責警方 絕對支持警方 吞槍自殺

利申:發夢見到林奠咁講

聽到淋奠講守法都幾撚好笑wor

其實班狗會有想感受 就係你條柒婆搞到我地過街老鼠咁
而家黎睇我地死得未?

大家諗d問題比記者

其實請辭都唔撚畀你辭
仲奶共做乜撚

Plan咗咁耐終於有機會去探狗了

有冇link

有無人大叫屌佢老母

追究冒警人士

又講三幅屁
盲保警隊

屌你老母林鄭

等睇記者問辭職

受傷嘅市民點？
暴力打市民又點？

佢都知自己要出來幫市民上buff

比卡超講野亳無技巧
講一大堆廢話都係同一個point

廢版林公公來咋

點解死黑警就係人要探? 又話會聽市民意見,絕食嘅你唔撚探,縮返去你老母個西度啦

除咗譴責市民表達訴求你地仲識做乜撚野

加今晚人數？

如果要咁樣佢先出黎探狗、發言、見記者，咁香港人識做啦！

圍，表達訴求，表示衝突源於政府縮埋，佢責無旁貸

佢同林公公真係一樣樣

班狗搞到記者受傷又點計呀
屌你老母李家超

佢地咁樣出黎
即係成件事根本係劇本

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

拉左冒警人士咩呀

推

又錄音

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 今日同我出黎金鐘保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

睇畫面我以為比卡超先係特首

林鄭含撚啦！扮傻！

軍政府！軍政府！

都係講強烈譴責，會追究，支持警方。。。我都識背啦

之前咪有個post講軍權治港，
咩保安局全部警隊垃圾出來，
保安局大過警隊，
所以比卡超先係香港話事人

李家超含撚啦 扮傻！

佢講野真係訓著
人肉錄音機

好明顯比卡超head唔到HKPF

唔好侮辱比卡超, 比卡超有份救返日本經濟
人渣就應該稱呼返全名

希特拉 毛澤東 史太林 林鄭月蛾
海恩里希 周恩來 李家超

記者：現家警權大過一切，香港政府係咪正式成為軍政府？

不斷譴責就會停止

成個公公咁

live 緊

有人大叫

成日鳩縮點做行政長官

boring

有手足到左！！！！！！！

搵記者問
你遣責左咁多次，好似冇用wor

後邊有人開拖

聽唔到喊緊乜

就係小弟出既post

原來好多人唔知 4大監警組職 監警會 保安局 icac 申訴專員都係警察控制

直接Ｄ啦，警察幾時執行職務陣時會帶番個狗牌

警方有專業 操守
有問題去監警會啦 我又放假啦 88

淆底走在

份工都幾撚易做，做下錄音機，鳩答一條就收工，屌你老母都嫌整污糟我碌鳩

死咗幾個，俾記者問會否落地獄都封口
依家黑警挖人眼俾人自衛咬甩手指仔就立即去醫院
林鄭，你落地獄啦